尋舊post>>好耐之前有單港女嫁左比個鬼仔之後, 比帽人載, 鬼仔爆閃卡單野點??

條鬼仔幾後生靚仔, 載左帽之後有個網爆哂D閃卡出黎

重要有條女既身份證同passport

好似之後重有其他發展...

想問最新依家咩情況

條港女番頭嫁左未?

個孫尋日擺滿月酒

戴

咁大仇口

屎眼都屌埋 但成條死魚咁

lm

有save 低passport

有冇backup

神通廣大嘅連登仔呢